"Dat zul je spoedig merken," zei ik en ik veranderde van plaats, ik legde haar neer, tilde haar petticoats op en was haar meteen binnen.
Ze smeekte me om dat te doen ga langzaam verder en verleng onze geneugten zo veel mogelijk.
We hadden een meest glorieuze en echt heerlijke fuck; mijn mooie en charmante Meesteres geeft me de meest extatische plezier door de prachtige druk van de interne plooien van haar heerlijke en wulpse kut.
We lagen lang verrukt nadat we hadden doorgebracht, en hervatten onze zitpositie, en alles in orde gerangschikt, als de tijd voor de terugkeer van mijn zussen van hun uur van ontspanning was dicht bij de hand.
Ons gesprek draaide vanzelfsprekend om hoe we voor ons moesten zorgen Volgende vergadering Juffrouw Evelyn stond erop dat we niet aan een ontmoeting moesten denken meer dan één keer in drie of vier dagen, omdat we anders misschien verhogen vermoedens die fataal zijn voor onze ontmoeting.
